可唔可以創造岀一個冇鋼鍊嘅一人一撚post?

鋼鍊已經變咗秒經，入親一人一撚post都見到

鋼鍊神作，千古無二

我將你個POST反覆睇左幾十次,
亦試過將D字重新調配, 希望尋找到一些pattern,亦試過print 出來用水浸, 睇下會唔會浮現穩藏句語,但係, 我真係完全找不到絲亳值得回應既地方,我已盡了最大努力

我就寧願睇鋼鍊po都好過睇火影啦

冇錯 班低能仔淨係識火影一套動漫